屌你老母，仆街情侶

地鐵咁撚多空位係要坐埋黎我到細聲廣，大聲笑
係咪見我樣衰，突登玩野曬命
On9先拍拖，屌

我預過有條仆街唔肯坐過一格，搞到我同女友冇雙人位座，fuck

肯係人情, 唔肯係道理

樓主你應該要講：笑咩丫，死八婆